其實呢條女真係有必要受到你地咁既對待？

岩岩睇story睇到有人屌佢
睇多少少 知道佢俾人話係「偽黃」、「拍抖音」
俾大家係咁人身攻擊。
真係有必要咁做？
唔理佢真定偽黃，藍絲ig都未受到咁既對待
就要用咁既方法對待一個你地口中既「偽黃」
自問你地6月至今有冇玩過pubg、傳說
有冇食過M記、大家樂？
有冇搭過黨鐵？
其實由上次同班狗影相做五大訴求俾人cyber bullying 個女仔開始就好睇呢種風氣唔順眼
偽黃好過深藍
點解淨係識捉鬼？
點解淨係識屌自己人
點解公海成日互屌人老母？
佢地做左乜野傷天害理既野？
老豆搵仔有晒資料你地望完就算
一個俾人話係「偽黃」、「搏上位」既人
你地就出盡搵渾身解數黎起佢地底
葉虎你地記唔記得係邊個？
你地寧願個腦用黎記偽黃都唔記核彈

人地藍店貼晒文宣扮黃你地都可以話放過
拍抖音既黃就要受到Cyberbullying?
你地知唔知咁做對一個人既精神影響有幾大

局外人什至我自己既睇法係
成也黃絲，敗也黃絲。
可唔可以改下屌自己人既風氣？
姓莊呃錢果個都話抵俾人屌什至抵私了
呢個我真係諗唔撚明
你地老豆老母分分鐘偽黃過佢
洗唔洗開放埋俾人屌
將心比己、 對準目標好唔好？

只可以講華人文化最中意玩內鬥
BTW WHO

樓主諗住幫條女洗底？做英雄？

哦

大家可以負評，上一頁

多謝樓豬又推返佢上黎俾大家公審

見到你偽黃好過深藍
已經可以block

答案係兩樣都唔可取

一個因爲拍抖音既黃絲做得唔完美
但絕對冇必要受咁既對待

黃你老母咩，佢邊撚度黃？

乜水

who?

拍抖陰已經

今日咩事 , 幾單放負野都入連登數 , 連登變左大台呀 ?

樣同佢啲片原本都

呢D野不嬲都係連登>公海>連登
唔通香討爆出黎話佢拍抖音

只係希望連登仔唔好以為針對啲無還手能力嘅偽黃就當做咗嘢，
其他嘢無異議，正常反支共唔會玩抖音

冇人想知

1。提點佢 叫佢唔好再用
2。如果佢冇用自己係黃黎昆人錢既 可以唔使經常狙擊
利申：唔知乜水 純粹想有理性既做法

抖你老母隻臭閪咩
我依家屌你老母啊

當林奠每日都嘆茶賣香港人既時候
藍絲日益壯 五毛每日浸浴
係連登有一班 以正視廳之名打7 班佢地覺得無咁黃既人黎以表自己地位
搶到黃色高地 覺得自己贏左

無圖你話老母都得啦

慢慢屌自己人
睇頭十個留言睇到sad
自己諗下你地係網上追擊對家定追擊自己人上心d
日日屌自己友 仲話報仇 自損三千
政府努力做On9分化我地 你地努力分化自己陣營

你唔好濫用自己人呢個字啦
佢幾時係自己人啊傻閪
佢仲衰撚過藍屍
佢為咗自己啲Follow唔再跌
先係咁post下文宣，根本唔係真心

咪係
大家有冇見過藍屍屌偽藍？
連登仔唔好咁易比人帶風向
浪費咁多精力在無關痛癢的人身上

岩呀

啱

呢種風氣終有一日成惡果
港豬起碼幾百萬個 拉佢地入黎定踢佢入藍自己諗
短短幾分鐘已經睇到大家立場
咁我都無謂再講落去
反正你地都係屌我老母
覺得咁做會贏到場運動既可以屌埋我老豆

Sorry, but don't make stupid people famous.

pull

邊位？
但都無興趣知

收嗲啦想洗底？

不過佢的確係偽黃 反送中咗咁耐 其實起更早大家都知抖音係大6野 佢假如真係黃 無可能仲會用 只可以話佢係港豬 而問題就係身為一個出名有影響力成幾萬follower嘅所謂KOL 係咪唔應該宣揚呢d訊息出去 朋友你都會睇唔順眼啦
Anyway, don't make stupid people famous 笑下佢on9 就算 唔好批鬥到無餘地 比人哋改善空間

你地自問你地6月至今有冇玩過pubg、傳說
有冇食過M記、大家樂？
831後有冇搭過黨鐵？

有幾多個敢答冇？
有玩過做過算唔算同拍抖音同罪？
亦需唔需要將你地定義為非黃絲或不同路人
訓教 訓醒上黎睇你地口中既「答案」

屌成班圍威喂得啦？又無來龍去脈
到底講緊邊個
Between, 樓豬就係條女？

佢之前拍 野狼disco 拍得幾開心
lm

唉 啱啊

你係事主 定 護主呀

你有無諗過咁樣上黎嘈

係天次傷害！？

-o-o

樓主應該係中學雞

抖音，傳說呢啲唔係必須品

而m記（24小時），黨鐵呢啲有時真係冇得揀 點比

利申：廢老卡，冇食M記半年

佢撚係自己人 幫佢洗底？

除咗黨鐵廢老卡外
其他全部都無

偽黃即係唔係黃啦 仲要玩抖音喎咁都唔屌得?

偽黃=深藍
此post已完
出黎發夢先好叫自己做黃啦

利申：佢以前起反送中事件發生緊嘅時候都頗頻繁去吃喝玩樂

其實可唔可以唔好再放佢出來，無人想知，無人在乎
一個咁嘅女仔，跳舞樣衰比人笑到紅，唔光彩，一人一步退fol已經可以，樓主你又推翻上嚟講jm9，會唔會考慮下唔好再講，好撚反感

樓主出名狗公黎

身邊有Fd次次上前線但日日王者
算唔算深藍？

二次傷害

自

條女係咁依係ig post下文宣就算黃？我覺得佢似港豬多啲囉不過我就冇乜興趣睇豬西

用抖音已經垃圾

冇 但唔會屌佢 不過玩抖音比人屌都唔會幫佢 咁佢係衰

m記呢啲 對某d人黎講係維持生命既野黎
抖音呢？同啲大陸仔玩啦你老母

條女咩事 有冇懶人包

True

呢啲二打碌冇人識，可以end咗個討論

其實都有見過佢係啲集會嘅
不過挽抖陰又真係好on9
建議大家無視佢就算撚數

樓主唔好再幫住條女啦

自己說服唔到連登仔 又要提返起件事引人屌

建議你唔做好過做

我有frd做緊某國家總統添啊屌你老母

一樣都無
你做唔到唔代表其他人唔得

前列線？作得就作？

講撚咗咁撚多次dont make stupid people famous
究竟你哋有幾多次做到？
呢啲咁嘅nobody值唔值得去討論去批鬥啊
躝返去famjsecret同啲小學雞圍爐啦

屌呢排先po番啲野當洗底
以前6月個陣佢咪又係當呢啲野無到 日日吃喝玩樂 ig問答屌番人老母
去到依加啲人屌大力左先死死氣話自己黃
有鬼討論價值咩

雖然唔知條友係邊個
但係我老豆老母就黃撚到發金嘅

要批就批個呃家長錢嘅仆街仔啦

就算係深藍都好 有人做文宣唔好咩？
昆到錢另計

冇

好難？

做咗 唔好比人知 我唔會po ig話我搭咗港鐵呀好開心咁 尤其佢係KOL
靜靜雞無人會話你 但你有成幾萬follower大佬

katie law嘛
之前好出位嗰個
然後扮晒黃仲繼續用抖音
比人屌都繼續
啲文宣都係為followers先po

Unfollow 冷處理

其實要屌不如留力屌啲藍絲KOL好過，哩條𡃁妹感覺想只係一個attention seeker。直接無視佢好過拉。對個毛都味生齊嘅𡃁妹唔使太認真（雖然屌佢個班太多數都係啲中學生）

人地俾人hack啊

其實不嬲黃色經濟圈 就係重量不重質
下下噤高要求好難擴大個圈wo

係 對付attention seeker最佳方式就係冷處理

關我撚事咩 屌你老母 乜撚都淨係識放上連登

叫佢收皮
佢真係好柒 我覺得真係唔係自己人嚟

樓主係咪曲線引人去屌條女？

你唔講呢度邊有人知

其實係講出咗重點 重點就係依啲仲算唔算係自己人

唔係話唔屌偽黃
但有時間不如集中火力打真正嘅敵人好過啦
支那
港共政府
黑警
藍屍
呢四樣都未搞掂，咁得閒屌咩偽黃

夜晚開po 五毛出晒黎啦屌

97年冇出過聲反對殖民都唔好叫自己黃
未出世都咁話

睇你啲例子就feel到你樣樣做整

邊撚個呀

邊條女 我識唔識㗎？

除咗黨鐵其他全部冇wo

除咗黨鐵跳咗一排閘有搭過
其他都冇

拉

其實大把人偽黃港豬，冇必要去批鬥佢地
同壯大黃色經濟圈一樣，要令佢地醒覺加入我地
當然，佢係借黃黎攞利益就

即係內裏係藍扮黃呃fol
求求其其po幾張文宣就扮黃
然後口中嘅偽黃=自己人

Katie Law

M記 黨鐵對基層黎講真係避無可避
但抖音係咪呀？屌你老母
第一日知係大陸野？

偷資料嘅app
連美國都就來禁

玩過pubg、傳說
有冇食過M記、大家樂？
有冇搭過黨鐵？

大叔唔知你有冇，但我肯定沒o

當然你沒朋友被黑警拉，供樓沒咗份工，
岩岩生完女仲等緊排期上庭，

中學同學搵食車幫小朋友番屋企，
而給黑警扣起左架車，三餐不繼o

我諗起佢哋個樣，每次都控制唔到情緒，
就一生人一次堅持，你都唔肯，學人談革命？
入番老母個閪啦

佢黃唔黃本身都俾人鬧緊
佢個班hater唔係突爆出嚟，係不嬲都有，咪諗住笠個自己友落去推去自己人分化

唔會亦冇狙擊佢，浪費時間，
提翻打手樓主亦都冇必要幫港豬開哩啲po

source from @04s.mss

佢被係鬧係有因有果嘅
btw 大家吾好嘥太多時間係佢身上

1.其實我對呢D人有同理心係咪真係錯？

2大家係咪心底裡已經有共識要將呢班人都趕盡殺絕？

3.係咪要放棄connect直接唔認做同路人？

我只係覺得佢地冇傷天害理唔應該受到咁既對待。
先唔猜測佢偽黃定黃，起碼佢唔係支持警察既藍。
老實講，俾呢班人更港豬既人絕對多過200萬人。
黃藍已經6:4，真係要割埋呢D人？

想知答案 可唔可以答晒 3條
呢方面我覺得自己同你地有分岐
可唔可以理性回覆？